究竟要點應付d厚面皮既人

有個舊同事，30歲到啦，話屋企人幫佢搵相體對象，搵左個40歲到既女人，話住加拿大，個舊同事見到未見過個女人就話要辭職再同現任個女朋友分手去食軟飯，但係佢無論係樣身高性格才華都無樣得，過一排佢又話唔去加拿大啦人地派左好人卡比佢收左佢皮，但佢似乎完全唔知個問題係邊 仲話自己錯過左段良緣

第二個極品係個已經無聯絡既男仔朋友，有幾次同佢出街，佢次次都要搭的士，落車個陣無比錢就走左去，咁我見幾廿蚊就算啦，到左食飯，食完佢就拎起張單去櫃台啦，個陣仲諗可能佢覺得樣樣都aa咁計錢好樣衰就一人比一次，點撚知佢出去櫃台放底張單就望住我笑笑口，之後話出去等我，我屌自此之後佢約親我食飯都無理佢

仲有好多哩d奇怪人諗起再講

求包養

食飯唔俾錢真係好賤，如果唔使俾面佢，下次直接同收銀講分開收，然後俾自己果份

咁你點解要幫佢俾埋？

佢已經行左出門口 我覺得佢一定係成日咁樣屈人先可以做到咁自然

我係反應唔切佢已經行左出去，咁我諗住有時同fd食飯一個比哂先，轉頭再計返數都好正常，點知佢條撚樣可以當無事發生

去識個加拿大富婆啦

又醒起有次幫個ex買左幾千蚊淘寶，到分左手個陣佢話：我唔會比返錢你架，我要你親至搵我追返我錢先比你

我屌你咩為左唔想同佢糾纏我當掉撚左d錢落海

初戀呀，我要初戀呀

算啦幾千，我幾萬都由佢

係唔明點解一個人可以咁撚厚面皮